【大雨警報】與廣闊低壓槽相關的強雷雨區持續影響本港（2017/7/7）

大雨警報：2017年7月7日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
若以下自動更新圖顯示的並非最新時間圖像，請使用相簿模式或瀏覽器模式查看最新資訊

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

▲ 廣東省及珠江口雷達

▲ 廣東省及珠江口降雨預測

▲ 廣東省及珠江口陣風，閃電定位

好快就完左

無人留過言，此post已完

今日D雨帶追住青衣喎

記得中午有粒勁細黃雨區經南部水域淨打青衣同交椅洲

宜家係追住支那隻艦個位落

so2 exhaust 凝結核

大雨警報
請在以下帖文集中討論大雨：
【大雨警報】廣闊低壓槽持續為本港帶來間歇狂風雷暴（2017/7/8）